db.collection.insertMany([
	{
		_id: 61,
		question: "Ano ang dating kainan sa pwesto ng Doy Meals Grove ngayon?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Pardcuho", "Ellen’s", "Sulyaw", "Tapa P’s"],
		answer: "Sulyaw"
	},
	{
		_id: 62,
		question: "Ano ang kainang pumalit sa Others?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Fat Yard", "Bruno Mars", "Bruno Max", "Bruno Jupiter"],
		answer: "Bruno Max"
	},
	{
		_id: 63,
		question: "Ano ang kainang sikat sa Lechon Kawali?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Vat Cave", "Mang Toto's", "Lechon sa Kawali ni Inay", "Heneral Ulam"],
		answer: "Vat Cave"
	},
	{
		_id: 64,
		question: " Anong kainan ang nagbukas sa tapat ng Parduch?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Mother Hen", "Mother Shark", "Mother M's", "Baby Shark"],
		answer: "Mother M's"
	},
	{
		_id: 65,
		question: "Ilan ang Tess and Ylloy's sa Raymundo?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["3", "5", "1", "2"],
		answer: "2"
	},
	{
		_id: 66,
		question: "Saan matatagpuan ang tindahan ni Tita Cora?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Raymundo", "FO", "YMCA", "Grove"],
		answer: "Raymundo"
	},
	{
		_id: 67,
		question: "Saan matatagpuan ang branches ng Dhenzmer's?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Raymundo, Grove", "FO, Raymundo", "FO, Grove", "FO, Agapita"],
		answer: "FO, Raymundo"
	},
	{
		_id: 68,
		question: "Anong kainan ang nag-ooffer ng ultimate spicy burger steak?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Doy Meals", "Selina’s", "Mother M’s", "Tresto"],
		answer: "Tresto"
	},
	{
		_id: 69,
		question: "Ano ang dating kainan sa Ton-ton's Sisig?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Mizpeh", "Java", "Sulyaw", "Sizzler’s"],
		answer: "Mizpeh"
	},
	{
		_id: 70,
		question: "Ilan ang Family Canteen sa Campus?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["1", "2", "3", "4"],
		answer: "2"
	},
	{
		_id: 71,
		question: "Anong pangalan ni Tita-ng tindera sa dulong kainan sa YMCA?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Tita Ga", "Tita Ayds", "Tita ng buhay mo char (Tita Sofie)", "Tita Lala"],
		answer: "Tita Lala"
	},
	{
		_id: 72,
		question: "Ano ang dating kainan sa Booze and Balls?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Big B", "Parducho", "Ellen's", "Tapa P's"],
		answer: "Big B"
	},
	{
		_id: 73,
		question: "Ano ang Pangalan ng assistant ni Tita Lala?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Dudoy", "Jimmy", "Rudy", "Kanor"],
		answer: "Rudy"
	},
	{
		_id: 74,
		question: "Saang street matatagpuan ang Faustina’s?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Sapphire Street", "Onyx Street", "Aquamarine Street", "Ruby Street"],
		answer: "Ruby Street"
	},
	{
		_id: 75,
		question: " Kailan nagbukas ang Jollibee Grove?",
		category: "Kainan",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["March 25, 2016", "March 25, 2017", "March 24, 2017", "March 24, 2016"],
		answer: "March 25, 2017"
	}
]);
